哈佛教授再爆料 指外星人嫌人類太蠢不再來地球

早前美國哈佛大學教授及天文學家 Avi Loeb 指，2017 年一個不明星際天體 Oumuamua 快速通過太陽系，很可能屬於外星科技。雖然被同行視為異類，但他繼續向傳爆料，表示外星人不再來地球是因為人類太蠢。

Avi Loeb 指，在外星人的角度看，人類實在是太愚蠢了

他稱外星人應該不會喜歡地球上綠油油的青草地，所以他們後來經常飛過地球，卻從不降落

他認為人們應該在有通報目擊外星人或飛碟的地方建立觀測站

Avi Loeb 早前接受外國媒體《Daily Star》訪問，指外星人不喜歡合作的人類，在他們的角度看，人類實在是太愚蠢了。「我們智力程度的不足，大大減弱了外星人對我們的興趣，這是很不幸的。如果將銀河系想像成一個社區的話，其他社區裡有一些更聰明的孩子，讓這些外星人棄我們而去」。

快啲全民讀master吸引外星人

秘笈

支持口交部：不要說三道四

「弱智兒童，快樂無窮」

吹呀⋯⋯

人類唔再玩抖音嗰陣先再講啦

因為未發明到warp drive所以唔肯同我地玩

博唔到

外星文明可以發展到咁高嘅層次多數都進化到心地善良，如果唔係內戰已經滅亡咗，所以一定好驚人類"污染"佢哋。

又抖音唱紅歌 又左膠大愛
之後因為一堆on9 高官打餐死
外星人見到唔想理都好正常

幫幫手車粒太空武器落泥啦

同當年倪匡想法一樣

Area51有外星人工作緊啦on99

Source?

智障又唔撚快樂個下先on9

普通人都唔會理屋企附近嘅蟻竇
可惜堆蟻係要入侵人嘅屋企
遲早俾人種族滅絕

等於認識到支國醜惡嘅人，唔想再接觸支國人

俾d blm左膠同中国人拉低曬d水平

地球既人類起高等文明眼中同實驗室啲白老鼠一樣

可能係

物種問題 要改變基因先得

外星人係racist

老共的錯

你叻喇，食蕉啦

Transformer?

好似south park咁
我地只係外星人既電視節目

緊係啦
啲開發中嘅國家係到玩埋啲病毒 毒全世界同種換某部份人嘅穩定勢力
又成日核試同整核電廠

外星可能一個星球=一個國家 全部都統一
地球仲分咁多個國家 仲內戰緊

地球人=劣幣

學生唔再上哈佛教授堂因為佢太蠢

最聰明個班人類反而唔係社會高層，最賤格最殘忍嘅反而係領導人，比我做外星高等文明都想恥笑

口交部要譴責外星人拒與支那建立正常關係 係用石頭砸自己的腳 將會停止外星人飛船降落支那境內

唔出奇 就好似我地睇敍利亞 都唔想去
但敍利亞人唔覺係咩

支那同黑人拉低左

以前我會講話bull shit

但依家睇下個美國總統

就知佢講得好岩

偷偷地落黎埃及整金字塔
整完就走人

其實如果外星人咁高科技 點解唔將金字塔整得型啲 好似科幻片啲建築咁 要整到外表咁普通？

可能只係人地bb玩既玩具 砌下沙咁

見到水泥 加玻璃既建築好噁心

正如你見到泥屋生青苔都唔想入去

呢個答案充分表達地球人有幾蠢
學歷同智力未必有太大關連

好明顯假膠

外星人識玩嘅就搞返個宣明會
叫啲同類捐錢助養下地球人接受教育啦

詆毀別人，傷害民族感情

有無躁狂外星人
會嚟地球炸撚死班左膠？

比重力束縛嘅人類

外星人只對elon musk有興趣
其他都係垃圾

真係好諷刺, 好多人類古文明, 神話故事, 什至人類起源都好可能係幾個星球嘅外星人有份扶植創造出黎, 但係一直有疑問, 點解都人類自己發展到咁上下文明, 可以話事嘅時候呢班外星人就消失晒呢?

可能佢地進化到真正可以互相理解

爛泥扶唔上壁

火星人幾時先有地球寒化作戰

外星人一黎到上FB就見到抖陰D鳩片,即刻898

係囉 以人類嘅智商咪剩係諗呢啲囉

你仲蠢啦講笑都唔識分

再爆料
當正自己係外星人代理

見到班人為咗拍抖陰..又被火車撞而死,又由天台跌落樓瓜咗..

心諗做乜鳩

總會有比較蠢嘅外星人
百貨應百客

睇班民主黨及香港左膠已經嚇到調頭走

佢會唔會係話緊自己?

你行過匡智會都唔會特登入去say hi啦

俾裡面啲人認出係舊院友之後say hi

點解唔可以係因為武器太勁所以唔敢輕易開打？
好似依家地球有核武都唔敢話打就打
佢哋當然有更冚銀河剷嘅武器

可以克服以光年計距離來到地球的外星人
唔會蠢

Elon musk本身就係外星人

愛因斯坦去到外星，等於當地弱智人仕

現有學術太蠢 要突破上去 唔係升高個底

見到你咁認真我就知點解外星人冇興趣

而家核武震懾和平年代都一堆大愛左膠

有冚河剷嘅一定都好多宇宙愛左膠

而且戰亂星系嘅生物又邊有時間成日周圍飛去旅行

就係因為你呢d死蠢拖低哂d智商

係咪見到香港班藍屍

在座各位

話唔定人哋進化到淘汱咗「宇宙愛左膠」

地球人比其他cool kids bully

睇得自己咁高，人類會唔會驚俾螞蟻”污染”

比連登仔拖低晒

Rick and Morty都有呢個橋段

人類都驚蟲害啦

人地平均iq300，你讀幾多master都吸引唔到人地

連科技同軍事最先進嘅美國都淪落到比左癌控制
我係外星人都廢撚事理地球

你經過蟻鬥會唔會埋去惹蟻上身？

屌 大笑左出黎
巴打好幽默

sorry囉，咁我轉玩快手

跟本地球係生係死外星人都費9事理我地
心諗咁撚蠢快撚D死

真 都真係唔想睬啲蠢過自己嘅人

左膠：又係侵侵

我敢賭J垃圾外星人一定唔識用戰鬥碗

Sor巴打
禁錯制腐皮左
請你腐皮返我

Yes 我反而覺得外星人比地球人更冷血，唔一定係殘暴，但係已經唔會俾感情支配

外星人辱華

方天結局

可能係見到支共國之後以為人類過咗幾千年都仲係封建農業社會

就好似你經過低能院所，正常你都會快快腳走
唔會同佢地有咩接觸，頂晒龍最多同院長有少少交流。

外星人不來地球，是搬起石頭砸自己的腳

佢一嘢就飛過地球
我地就為咗返工喺度塞屯公紅隧
咁諗好正常

幾千年前既金字塔本來係靚好多
只係成日比人拆左d材料拎去賣

啱吖，地球依啲低端星球根本冇價值
所以求其派條廢柴嚟就算

中國人救地球

可能係外星人既眼中既我地係好醜樣
好似我地見到甲由咁
人類既外形係地球上都算係少眾

極端中央集權既機會大d

外星人傳心師

呢個回覆充分表達你個人有幾蠢

你都冇咩智力

外星人未見過連登仔
佢唔知天外有天

冇辦法，支那人口咁多
好難唔拉低地球人平均智商

以前金字塔係純金屬頂 外層全白色大理石 裡面又疑似有發電裝置 的確同科幻片冇分別架

外星人混入地球生活既%
聽講係會造成大恐慌

之前梅德韋傑夫講過

堅決反對

Send連登條link去太空
即刻有外星人去搵連尼住

根本無外星人
就算有都係超遠距離唔會得閒過嚟地球

地球外355光年，科學家發現被污染的恒星，疑似地外文明在倒核廢料

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

左癌出黎屌7外星人未

之前睇過discovery定咩有講過一個星系比黑洞射線打散左，可能外星人嘅doomsday weapon 就係黑洞炮

老高

應該係文明去到一定程度
其他文明會採取積極不干預政策
保留返當地土著歷史同科技獨特性
star trek入面有類似setting
Elon呢類人物出現係為左加速科技進化

戰鬥力：1

外星人：地球=銀河系公屋邨

早排諗外星人如果會探索 咁佢地一定係有好奇心
又或者佢地需要搵一個生存既地方被迫離開母星

另外佢地係會有感情 無既話佢地就會自相殘殺

所以真係有外星人既話絕對可以互相溝通到

可唔可以捉我去改造 改到IQ240

IQ24有你份

點解唔鐘意綠油油草地
係咪對佢哋嚟講太「鄉下」

點定義超遠距離，如果有折疊空間既科技，十億光年既距離都可能係彈指之間就到

過嚟隊死晒啲支麻人、左癌果啲係咪可以拉返高人均智力？

Worm driver

好多個星系等於一個國家。

我的戰鬥力是53萬

Last of you

根本就應該係咁，環境問題自己負責
唔似鄰國成日掉垃圾落海害9其他人

當然掉去太空就另計

憑咩覺得地球人係唯一智慧生物？

：我係超級比達

所以方天咪算係渣嘅外星人囉

戰鬥力再高都醫唔到M字額

呢位ching是咪人類

紅火蟻

正常嚟講，高等生物遇見低等生物，會受本能驅使去奴役佢地，就如哥倫布發現美洲之後。

激光炮個槍口黎

一直覺得外星文明其實放咗啲嘢係地球 但人類完全發現唔到

因為未有意義

死星?
原來star war係真

正常丫, 你好少聽到非洲中國有UFO目擊個案, 黎黎去去都係美國英國多
畀你係外星人都唔想去D低質地方

仲要係香港

完全係事實
同人類睇啲唔會食嘅動物一樣，而且人類亦冇乜觀看價值。

咁啱外星人係左膠大愛做執政啫，畀著外星人係獨裁者執政一樣都想奴役地球人

外星人快啲掉粒彈落嚟先 炸咗地球

Elon papa 會唔會係外星人派黎嘅人？
佢真係好醒

愛因斯坦係外星人遺下嘅on9仔

可能啲外星人望到地球而家個環境覺得救返都曬藥費，點會越嚟越多人讀過書都仲會打仗。
佢地睇到中共就知地球沒得救，俾個廢既上位仲要經歷過咁多年野啲人民都仲係弱智做奴隸。同埋居然可以輸出到抖音拉抵全球人類智商

簡單啲 可能真係嗤之以鼻

啲外星人一定心諗「點解班人類幾千年前起金字塔都正正常常，而家有科技反而變返弱智」

地球存在已經係實證

咁D PHD 點算？ 同埋D19院士.....

地球存在關宇宙無其他智慧生命體咩事？

咁你咪好撚醒？

外星人都要返工

外星人：我地1秒鐘就讀完嘅野，你地地球人用幾年先讀完，廢！

外星人黎到香港都係要供樓架咋

我代表外星人表示：「只會同睇得明條片既人交流」

諗起叮噹 起大雄個年代就神

去番佢個時空就廢到冇人有用二手法寶

寄生獸

初三想喊

我哋搞撚到地球越嚟越肉酸 邊撚個系外文明會想嚟

可能外星人見到地球人仲用核能做武器好low tech,又會污染佢哋，溝通都廢事

人地外星人可能已經有技術克服重力，用黑洞做能源做武器，一炮射落嚟個地球玩完，所以嫌我哋蠢根本唔想理我哋

外星人得一個種類？

以前成日諗外星人如果見到文革
肯定會覺得人類全部都係弱智仔嚟

你係咪想表達有你呢d 咁既人，地球人真係好蠢？

master 教既野咪又係蠢既地球人寫既知識
你讀番蠢人寫既野，乜有改變左d 乜咩

sor9, 認真左小小

悟空
本身黎統治地球，結果做左fd

可能以前有好多稀有資源，而家掘完，就走晒，仲要唔留任何科技比地球人，以免後患

掌握核聚變, 掌握能源
人類連最簡單既野都未做到, 重係度打能源戰爭
智力低到倒數第一

外星人見邊個國家子民先，又唔講

你又知冇?
啲非州人都唔知自己俾人助養緊啦

agreeeeeeeeeeeeeeeeeee.

係咪中國人拉低

畀balltoy ching拉低咗

有13億人拉低咗個range

Gundam 00

就地取材聽過未，仲有金字塔牆壁係用花岡岩介得好光滑，反而個棺介得啱啱慘慘，似人類後期結作。

方天畫戟？

"藍地球" 其實係拍比外星人睇

俾著係愛因斯坦咁勁都係70歲，又學習到寫論文最快都要用廿年時間最多到40-50歲就過左高峰時期，唔破解到呢個限制，幾勁都只會曇花一現

藍血人角色

唔好意思，就係因為讀完先蠢

唔比係外星人太蠢組成唔到向外探索嘅文明

殖民地球就算用高壓統治地球人都難免會俾地球人同化拖低自己，遲早會被其他比自己更高水平嘅SM高手當自己係地球人嚟魚肉

可能外星人都有動保團體呢，人義工，捉個人返去出領養，要家/星訪，無私家飛碟唔比養

我覺得唔出奇
想飲下如果係人類發現其他星球有人
但原來外星人係食岩石
成個星期根本冇野岩地球用
外星人仲要好似原始人咁生活緊
你都唔想花時間資料去理佢
而如果外星人科技足夠發現到地球人
但地球連係咪真係有外星人都仲嘈緊
咁外星人眼中我地都只係過原始人
地球甚至連侵略既價值都冇
因為冇資源Or cover唔到佔領既成本

當外星人唔使返工咩

但係神照住自己外表做左人

咁高科技仲使撚返工

蠢？??
你外星有無國安法先

有錢人就係掌握資源所以可以壓搾下層既人，當你有一種科技儀器係可以輕易採集到天然資源轉化為能源/資源，自給自足，錢只係一張廢紙。

如果佢見到陳雲老師 可能會改變睇法

三體讀者(弱智)：黑暗森林

傻人發現…依到三隻

如果有咁多人力物力去起個墳墓都叫正常
會唔會外星人先係唔正常

高層次生命體應該汲取好多外星同自己星球教訓
應該有制度去解決紛爭而唔係靠戰爭
但戰爭響地球發展催谷左科技發展
可能佢地外星文明有發展之餘又可以好和平？

係咪姓黎架

呢個答案充分表達地球人有幾蠢

滅左支那果12億人 智商即刻拉高返哂

捉你去做奴隸

話明現有學術方式唔得點解仲要用現有階梯去睇
難保一路進化將來小學已經讀完大學理科

香港政府會唔會小氣，又公佈禁止外星人入境，取消外星人護照認可呀?

拜登做左總統嚇到外星人帶返自己d細路走

Sorry

我又唔明點解成日會assume啲外星人係高智商同高度文明，其實外星生物都有可能未進化到我哋人類咁嘅科技同智商。

淨係地球咁多種生物，都未有一種係進化到人類咁熟悉工具嘅使用。我哋仲寄哂啲咩光碟USB出去，可能真係有外星生物，不過佢哋收到之後當玩具玩爛哂啦

最大機會殺清地球人就算

可能都係唔忍心睇住地球俾班「土著」又核武器又剩搞到地球爆炸先要屠殺人類

比喻唔啱，你個case 係低等生物遇見超低等生物
農業社會想要仔多過女係因為要勞動力
而家嘅地球科技都已經發展到AI
你覺得外星人嘅科技真係需要其他生物勞役？

讀完master智力會高啲咩

傻閪

同我地去全世界最落後嘅地區一樣，
你會唔會想去一個無網絡，無娛樂嘅地方玩？

外星人抵達後 , 原本打算留下的地方 :

令外星人改變決定 , 即刻撤走的地方 :

結論 :
外星人果然係高智慧生物 , 非凡夫俗子可比。

去旅行咪會

其實成日會有個理論係外星人咁高科技
不屑去吼一個小小地球

但事實係地球方圓幾光年都冇一粒類似地球咁充滿生命體既星球
就知地球係宇宙尺度黎講一樣係稀有品黎

因為佢搵到地球 已經證明佢文明科技勁過我地？